聽日係咪真係要雞強！？

係需要既會買定幾pack黎派！

推

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

買

次次夜晚人少就出黎拎尾彩
聽日直接晏就對峙就掉 等佢地臭足一日
人多唔會敢硬黎

好，就去買定幾pack過黎